金仔核彈自爆 恆仔會否跌到17000?

會阿，聽日開市前記得會力沽爆佢！！

希望你會揸上

聽日打八號就一天都光晒